手持note 10+及iPhone 11 Pro max , 但冇女可以點？

是否手持牛餐肉較易溝到女？

去轉韓國